盲既都睇得出Kepa收撚咗曼城錢

老衲-: 盲嘅都睇得出輸波等於收撚咗錢